{
  "articles": [
    {
      "author": "El Tiempo",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T16:53:43Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Dura cr\u00edtica de la Fiscal\u00eda a la estrategia del Gobierno Petro contra las drogas - El Tiempo",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5lbHRpZW1wby5jb20vanVzdGljaWEvaW52ZXN0aWdhY2lvbi9maXNjYWxpYS1jcml0aWNhLWVsLXBsYW4tZGUtcG9saXRpY2EtY29udHJhLWxhcy1kcm9nYXMtZGVsLWdvYmllcm5vLWNvbG9tYmlhbm8tNzg3MTE00gGJAWh0dHBzOi8vd3d3LmVsdGllbXBvLmNvbS9hbXAvanVzdGljaWEvaW52ZXN0aWdhY2lvbi9maXNjYWxpYS1jcml0aWNhLWVsLXBsYW4tZGUtcG9saXRpY2EtY29udHJhLWxhcy1kcm9nYXMtZGVsLWdvYmllcm5vLWNvbG9tYmlhbm8tNzg3MTE0?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Publimetro Colombia",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T16:39:18Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Despu\u00e9s de tanto misterio se conoce el rostro de Indigo, hija de Camilo y Evaluna - Publimetro Colombia",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFodHRwczovL3d3dy5wdWJsaW1ldHJvLmNvL2VudHJldGVuaW1pZW50by8yMDIzLzA3LzE3L2Rlc3B1ZXMtZGUtdGFudG8tbWlzdGVyaW8tc2UtY29ub2NlLWVsLXJvc3Ryby1kZS1pbmRpZ28taGlqYS1kZS1jYW1pbG8teS1ldmFsdW5hL9IBAA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "El Tiempo",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T16:24:00Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Claudia Baham\u00f3n public\u00f3 fotos de c\u00f3mo se ve en el hospital acompa\u00f1ada por familia - El Tiempo",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiemh0dHBzOi8vd3d3LmVsdGllbXBvLmNvbS9jdWx0dXJhL2dlbnRlL2NsYXVkaWEtYmFoYW1vbi1jb21wYXJ0aW8tcHJpbWVyYXMtaW1hZ2VuZXMtZGVzZGUtZWwtaG9zcGl0YWwtY29uLXN1LWZhbWlsaWEtNzg3MDcy0gF-aHR0cHM6Ly93d3cuZWx0aWVtcG8uY29tL2FtcC9jdWx0dXJhL2dlbnRlL2NsYXVkaWEtYmFoYW1vbi1jb21wYXJ0aW8tcHJpbWVyYXMtaW1hZ2VuZXMtZGVzZGUtZWwtaG9zcGl0YWwtY29uLXN1LWZhbWlsaWEtNzg3MDcy?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "El Tiempo",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T16:10:00Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Polic\u00edas y militares: \u00bfreducci\u00f3n de la jornada laboral les aplica? Esto dice la norma - El Tiempo",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFodHRwczovL3d3dy5lbHRpZW1wby5jb20vZWNvbm9taWEvZmluYW56YXMtcGVyc29uYWxlcy9qb3JuYWRhLWxhYm9yYWwtZW4tY29sb21iaWEtc2UtcmVkdWNlLXVuYS1ob3JhLWFwbGljYS1wYXJhLXBvbGljaWFzLXktbWlsaXRhcmVzLTc4NzA3MNIBkAFodHRwczovL3d3dy5lbHRpZW1wby5jb20vYW1wL2Vjb25vbWlhL2ZpbmFuemFzLXBlcnNvbmFsZXMvam9ybmFkYS1sYWJvcmFsLWVuLWNvbG9tYmlhLXNlLXJlZHVjZS11bmEtaG9yYS1hcGxpY2EtcGFyYS1wb2xpY2lhcy15LW1pbGl0YXJlcy03ODcwNzA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Caracol Radio",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T16:09:59Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Gobierno confirma que Venezuela es pa\u00eds garante en di\u00e1logos con Estado Mayor Central - Caracol Radio",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid2h0dHBzOi8vY2FyYWNvbC5jb20uY28vMjAyMy8wNy8xNy9nb2JpZXJuby1jb25maXJtYS1xdWUtdmVuZXp1ZWxhLWVzLXBhaXMtZ2FyYW50ZS1lbi1kaWFsb2dvcy1jb24tZXN0YWRvLW1heW9yLWNlbnRyYWwv0gGGAWh0dHBzOi8vY2FyYWNvbC5jb20uY28vMjAyMy8wNy8xNy9nb2JpZXJuby1jb25maXJtYS1xdWUtdmVuZXp1ZWxhLWVzLXBhaXMtZ2FyYW50ZS1lbi1kaWFsb2dvcy1jb24tZXN0YWRvLW1heW9yLWNlbnRyYWwvP291dHB1dFR5cGU9YW1w?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Revista Semana",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T15:53:57Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "La hierba medicinal que regula la glucosa en la sangre y fortalece el sistema inmune - Revista Semana",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy5zZW1hbmEuY29tL3ZpZGEtbW9kZXJuYS9hcnRpY3Vsby9sYS1oaWVyYmEtbWVkaWNpbmFsLXF1ZS1yZWd1bGEtbGEtZ2x1Y29zYS1lbi1sYS1zYW5ncmUteS1mb3J0YWxlY2UtZWwtc2lzdGVtYS1pbm11bmUvMjAyMzQ0L9IBjQFodHRwczovL3d3dy5zZW1hbmEuY29tL2FtcC92aWRhLW1vZGVybmEvYXJ0aWN1bG8vbGEtaGllcmJhLW1lZGljaW5hbC1xdWUtcmVndWxhLWxhLWdsdWNvc2EtZW4tbGEtc2FuZ3JlLXktZm9ydGFsZWNlLWVsLXNpc3RlbWEtaW5tdW5lLzIwMjM0NC8?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Fichajes.com",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T15:37:35Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Juan Cuadrado acerca posturas con el Inter de Mil\u00e1n - Fichajes.com",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vd3d3LmZpY2hhamVzLmNvbS9hODg5MzY4ODMzMDE5MjA5MTUwNy1qdWFuLWN1YWRyYWRvLWFjZXJjYS1wb3N0dXJhcy1jb24tZWwtaW50ZXItZGUtbWlsYW7SAQA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Caracol Radio",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T15:25:35Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Colombia est\u00e1 dispuesta a ser sede de di\u00e1logos entre oficialismo y oposici\u00f3n de Venezuela - Caracol Radio",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifGh0dHBzOi8vY2FyYWNvbC5jb20uY28vMjAyMy8wNy8xNy9jb2xvbWJpYS1lc3RhLWRpc3B1ZXN0YS1hLXNlci1zZWRlLWRlLWRpYWxvZ29zLWVudHJlLW9maWNpYWxpc21vLXktb3Bvc2ljaW9uLWRlLXZlbmV6dWVsYS_SAYsBaHR0cHM6Ly9jYXJhY29sLmNvbS5jby8yMDIzLzA3LzE3L2NvbG9tYmlhLWVzdGEtZGlzcHVlc3RhLWEtc2VyLXNlZGUtZGUtZGlhbG9nb3MtZW50cmUtb2ZpY2lhbGlzbW8teS1vcG9zaWNpb24tZGUtdmVuZXp1ZWxhLz9vdXRwdXRUeXBlPWFtcA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Blu Radio",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T15:22:54Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "\u00bfC\u00f3mo usar Bard, la nueva inteligencia artificial de Google? - Blu Radio",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYmh0dHBzOi8vd3d3LmJsdXJhZGlvLmNvbS90ZWNub2xvZ2lhL2NvbW8tdXNhci1iYXJkLWxhLW51ZXZhLWludGVsaWdlbmNpYS1hcnRpZmljaWFsLWRlLWdvb2dsZS1zbzM10gEA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "AS Colombia",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T15:07:23Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Precio del d\u00f3lar en Colombia hoy, 17 de julio: tipo de cambio y valor en pesos colombianos - AS Colombia",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifmh0dHBzOi8vY29sb21iaWEuYXMuY29tL2FjdHVhbGlkYWQvcHJlY2lvLWRlbC1kb2xhci1lbi1jb2xvbWJpYS1ob3ktMTctZGUtanVsaW8tdGlwby1kZS1jYW1iaW8teS12YWxvci1lbi1wZXNvcy1jb2xvbWJpYW5vcy1uL9IBjQFodHRwczovL2NvbG9tYmlhLmFzLmNvbS9hY3R1YWxpZGFkL3ByZWNpby1kZWwtZG9sYXItZW4tY29sb21iaWEtaG95LTE3LWRlLWp1bGlvLXRpcG8tZGUtY2FtYmlvLXktdmFsb3ItZW4tcGVzb3MtY29sb21iaWFub3Mtbi8_b3V0cHV0VHlwZT1hbXA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Portafolio",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T14:57:50Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Formulan pliegos de cargos a Rappi bajo dos investigaciones - Portafolio",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vd3d3LnBvcnRhZm9saW8uY28vbmVnb2Npb3MvZW1wcmVzYXMvc3VwZXJzb2NpZWRhZGVzLWZvcm11bGEtcGxpZWdvcy1kZS1jYXJnb3MtYS1yYXBwaS01ODYwMjLSAWhodHRwczovL3d3dy5wb3J0YWZvbGlvLmNvL2FtcC9uZWdvY2lvcy9lbXByZXNhcy9zdXBlcnNvY2llZGFkZXMtZm9ybXVsYS1wbGllZ29zLWRlLWNhcmdvcy1hLXJhcHBpLTU4NjAyMg?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "El Tiempo",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T14:03:57Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "D\u00f3lar vuelve a cotizarse a un precio que no se ve\u00eda hace casi 13 meses - El Tiempo",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy5lbHRpZW1wby5jb20vZWNvbm9taWEvc2VjdG9yLWZpbmFuY2llcm8vZG9sYXItdnVlbHZlLWEtY290aXphcnNlLWEtdW4tcHJlY2lvLXF1ZS1uby1zZS12ZWlhLWhhY2UtY2FzaS0xMy1tZXNlcy03ODY4MjDSAQA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "El Pa\u00eds Cali",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T13:52:15Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "\u2018Ideota\u2019: Cambio Radical le da con todo al gobierno Petro por video promocional del 20 de julio con im\u00e1genes de \u2018Barbie\u2019 - El Pa\u00eds Cali",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioQFodHRwczovL3d3dy5lbHBhaXMuY29tLmNvL2NvbG9tYmlhL2lkaW90YS1jYW1iaW8tcmFkaWNhbC1sZS1kYS1jb24tdG9kby1hbC1nb2JpZXJuby1wZXRyby10cmFzLXZpZGVvLWRlLWJhcmJpZS1wcm9tb2Npb25hbmRvLWVsLTIwLWRlLWp1bGlvLWVuLWNvbG9tYmlhLTE3NTUuaHRtbNIBpQFodHRwczovL3d3dy5lbHBhaXMuY29tLmNvL2FtcC9jb2xvbWJpYS9pZGlvdGEtY2FtYmlvLXJhZGljYWwtbGUtZGEtY29uLXRvZG8tYWwtZ29iaWVybm8tcGV0cm8tdHJhcy12aWRlby1kZS1iYXJiaWUtcHJvbW9jaW9uYW5kby1lbC0yMC1kZS1qdWxpby1lbi1jb2xvbWJpYS0xNzU1Lmh0bWw?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Revista Semana",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T13:46:24Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Tres licuados de avena para bajar de peso de manera natural: as\u00ed se preparan - Revista Semana",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5zZW1hbmEuY29tL3ZpZGEtbW9kZXJuYS9hcnRpY3Vsby90cmVzLWxpY3VhZG9zLWRlLWF2ZW5hLXBhcmEtYmFqYXItZGUtcGVzby1kZS1tYW5lcmEtbmF0dXJhbC1hc2ktc2UtcHJlcGFyYW4vMjAyMzQ5L9IBhAFodHRwczovL3d3dy5zZW1hbmEuY29tL2FtcC92aWRhLW1vZGVybmEvYXJ0aWN1bG8vdHJlcy1saWN1YWRvcy1kZS1hdmVuYS1wYXJhLWJhamFyLWRlLXBlc28tZGUtbWFuZXJhLW5hdHVyYWwtYXNpLXNlLXByZXBhcmFuLzIwMjM0OS8?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Blu Radio",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T13:44:29Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "\u201cM\u00e9dicos venezolanos estudiaron tres a\u00f1os; en Colombia de algo les servir\u00e1\u201d: senador Robert Daza - Blu Radio",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy5ibHVyYWRpby5jb20vbmFjaW9uL21lZGljb3MtdmVuZXpvbGFub3MtZXN0dWRpYXJvbi10cmVzLWFub3MtZW4tY29sb21iaWEtZGUtYWxnby1sZXMtc2VydmlyYS1zZW5hZG9yLXJvYmVydC1kYXphLXByMzDSAQA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "La Rep\u00fablica",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T13:37:32Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "El d\u00f3lar cerr\u00f3 el primer d\u00eda de cotizaci\u00f3n con una ca\u00edda de $19 y lleg\u00f3 hasta $4.070 - La Rep\u00fablica",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vd3d3LmxhcmVwdWJsaWNhLmNvL2ZpbmFuemFzL3ByZWNpb3MtZGVsLWRvbGFyLXktZWwtcGV0cm9sZW8taG95LTE3LWRlLWp1bGlvLTM2NTk4NDHSAVtodHRwczovL2FtcC5sYXJlcHVibGljYS5jby9maW5hbnphcy9wcmVjaW9zLWRlbC1kb2xhci15LWVsLXBldHJvbGVvLWhveS0xNy1kZS1qdWxpby0zNjU5ODQx?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "Caracol TV",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T13:20:09Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Cap\u00edtulo 77 Desaf\u00edo The Box: Alpha y Beta se encontrar\u00e1n para competir por \u00faltima vez como equipos - Caracol TV",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5jYXJhY29sdHYuY29tL2Rlc2FmaW8tdGhlLWJveC9jYXBpdHVsby03Ny1kZXNhZmlvLXRoZS1ib3gtYWxwaGEteS1iZXRhLXNlLWVuY29udHJhcmFuLXBhcmEtY29tcGV0aXItcG9yLXVsdGltYS12ZXotY29tby1lcXVpcG9zLXByMzDSAZoBaHR0cHM6Ly93d3cuY2FyYWNvbHR2LmNvbS9kZXNhZmlvLXRoZS1ib3gvY2FwaXR1bG8tNzctZGVzYWZpby10aGUtYm94LWFscGhhLXktYmV0YS1zZS1lbmNvbnRyYXJhbi1wYXJhLWNvbXBldGlyLXBvci11bHRpbWEtdmV6LWNvbW8tZXF1aXBvcy1wcjMwP19hbXA9dHJ1ZQ?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "El Tiempo",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T12:39:20Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Germ\u00e1n G\u00f3mez, exconsejero de comunicaciones de Petro, ser\u00e1 c\u00f3nsul en Argentina - El Tiempo",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifmh0dHBzOi8vd3d3LmVsdGllbXBvLmNvbS9wb2xpdGljYS9nb2JpZXJuby9nZXJtYW4tZ29tZXotZXhjb25zZWplcm8tZGUtY29tdW5pY2FjaW9uZXMtZGUtcGV0cm8tc2VyYS1jb25zdWwtZW4tYXJnZW50aW5hLTc4Njk5ONIBggFodHRwczovL3d3dy5lbHRpZW1wby5jb20vYW1wL3BvbGl0aWNhL2dvYmllcm5vL2dlcm1hbi1nb21lei1leGNvbnNlamVyby1kZS1jb211bmljYWNpb25lcy1kZS1wZXRyby1zZXJhLWNvbnN1bC1lbi1hcmdlbnRpbmEtNzg2OTk4?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "El Espectador",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T12:04:00Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Minjusticia: \u00bfpor qu\u00e9 insistir\u00e1 en revolc\u00f3n carcelario que el Congreso le hundi\u00f3? - El Espectador",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy5lbGVzcGVjdGFkb3IuY29tL2p1ZGljaWFsL21pbmlzdHJvLWRlLWp1c3RpY2lhLW5lc3Rvci1vc3VuYS1wb3ItcXVlLWluc2lzdGlyYS1lbi1yZXZvbGNvbi1jYXJjZWxhcmlvLXF1ZS1lbC1jb25ncmVzby1sZS1odW5kaW8v0gGaAWh0dHBzOi8vd3d3LmVsZXNwZWN0YWRvci5jb20vanVkaWNpYWwvbWluaXN0cm8tZGUtanVzdGljaWEtbmVzdG9yLW9zdW5hLXBvci1xdWUtaW5zaXN0aXJhLWVuLXJldm9sY29uLWNhcmNlbGFyaW8tcXVlLWVsLWNvbmdyZXNvLWxlLWh1bmRpby8_b3V0cHV0VHlwZT1hbXA?oc=5",
      "urlToImage": null
    },
    {
      "author": "periodicovirtual.com noticias de Popay\u00e1n y el Cauca",
      "content": null,
      "description": null,
      "publishedAt": "2023-07-17T12:02:10Z",
      "source": {
        "id": "google-news",
        "name": "Google News"
      },
      "title": "Por casos confirmados de H1N1 cierran por una semana el Sena Centro en Popay\u00e1n - periodicovirtual.com noticias de Popay\u00e1n y el Cauca",
      "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibGh0dHBzOi8vcGVyaW9kaWNvdmlydHVhbC5jb20vcG9yLWNhc29zLWNvbmZpcm1hZG9zLWRlLWgxbjEtY2llcnJhbi1wb3ItdW5hLXNlbWFuYS1lbC1zZW5hLWNlbnRyby1lbi1wb3BheWFuL9IBAA?oc=5",
      "urlToImage": null
    }
  ],
  "status": "ok",
  "totalResults": 34
}